Bem-vindo ao EdiBox: editor de jogos multiplataforma

TUTORIAL PARA EXECUÇÃO DO EDIBOX

Instale através do Node.js o seguinte comando: 
  npm install -g cordova ionic

Feito isto navegue pelo terminal de sua preferência até a pasta do projeto e execute lá dentro o comando:
  ionic serve

obs.: precisa instalar as dependecias do projeto.